625晚選管會諮詢大會

正苦連區議會都搞埋加料聲明

今晚7-9 係鰂魚涌社區會堂，會有關於區議會選舉活動指引嘅諮詢大會

今晚早啲到，霸定個靚位

另外7月10號前都可以email 去eacenq@eac.hk 表達意見

正苦link:

區議會選舉活動建議指引 (第3章係p.22):

推

原po:
嚟緊區選睇怕又有DQ

放工嚟涼冷氣啦

推
雖然而家政府係一言堂

Push

push

push, 今晚見

呢個真係要推爆佢

屌 點解日日都有新野

呢D出師有名呀

推呀

推到今晚

有乜好問？

我屋企樓下收工過去坐下

選舉主任留係大灣區

Pish

睇返第1張圖
問佢點解候選人一定要有聲明?
點解選舉主任咁大權力去DQ人?
對候選人政治審查係違反聯合國公民權利和政治權利國際公約第25條

繼續推

將確認書同選舉主任DQ參選權合理化成文化
陰陰濕濕過左, 就連打官司機會都無埋

緊急！今晚要人

狂推
btw原來已經有post講 我重複左添

推！

再推

今晚要人

Push 今晚見

同廢老爭位

幫推

放工去涼冷氣

一定要為dq 平反

PUSH

pu

一推再推